不信任及彈劾香港特別行政區行政長官

根據《香港基本法》，立法會議員可以向立法會動議舉行不信任動議或彈劾的投票，要求行政長官離職，再報請中國中央人民政府（國務院）決定是否免職。當中動議的原因各有不同，但都與當時的社會狀況和政府與市民的關係有一定關係。比對香港大學民意研究計劃的「民情指數」，當立法會動議不信任或彈劾時，都是指數處於低位的時候。因此，「彈劾特首」也是反映香港人對現狀不滿的一個指標。

另外對比彈劾特首的議案，提出及通過不信任動議的門檻相對較低。

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

無用，立法會唔夠票

以子之矛 攻子之盾

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

都唔夠票

建制今鋪可能都轉軚

望係咁望啦
唔好咁大期望

保持初心不行惡不灰心

保持初心不行惡不灰心

推

唔會過 但可以做

點會呀 成班垃圾都係聽中共

如果我係建制狗一名, 我會諗:
我想投不信任, 但萬一得我一個投, 我咪含撚?

Yes
Dq之禍

咪傻啦， 仲有法律咩

點會，你見緊急法咁多建制支持就知傾埋左啦

天真

建制派肯定唔會轉呔
功能組別票源唔係大眾

萬事都係利字行頭

雖然過唔到，但都可以做

絕對應該做
而且每個議員可以輪流提出動議

泛民識玩既就好提出黎 迫保皇黨表態 對區選拎淺藍票有用

大家已經放棄咗建立民主政制

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

重點係要報請中央，等佢批准你地自己諗啦

成功自古在嘗試

岩

咪攪笑啦，呢d 條得個擺字，唔好講呢條
之前所有好似可以彈核到官既例冇一次用到
權力特權法查人？次次都ban
高官問責制？
一次都冇問過責，真係要問責全部要扯啦
全部都係比你睇，拿有條例架，公平啦瓜
但根本係bug 黎，行唔到既

泛民夠唔夠票提出呀

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

無必要彈劾，留返林鄭係度對我地比較有利

再報請中國中央人民政府（國務院）決定是否免職

而家呢單野爛到雜種都唔想理叫777自己搞返掂啦
點會比777走

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

tui

Tui

佢地坐埋同一條船
林鄭一死佢地都一定收硬皮

天真 邊有可能 佢地班垃圾無良知架

記名投票，邊個敢呀⋯⋯除非土共吹雞

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定；

千其咪踢走林鄭呀, 有林鄭繼續做on9嘢先有得贏

可以做 之後再完型畢露咁將建制班仆街展露出黎

「緊急」要草船借箭啊！！！

荒謬，仲以為可以喺建制內反建制？

得啖笑

Sorry 無人care佢

抗爭就係抗爭，體制內抗爭同體制外抗爭無衝突，無人話提彈劾後體制外乜都唔做

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

你都話報請中央人民政府啦，更何況d港共點敢彈劾林鄭，中共都唔俾啦。俾你彈劾林鄭，中共仲有面嘅

做撚咗先啦
零成本

做撚咗先啦
佢唔㧗又一波民怒

做咗先
話俾個世界聽
做世界第二高人工
做到咁立法會都唔ban走佢
仲要支持
俾人知道立法會俾中共控制哂
國際級文宣

藍絲而家都好不滿林奠
如果建制唔投票你估藍絲仲投唔投佢地
咁會分化到佢地,陽謀呢啲野咁難明
唔預個個都明,但有方法就要試
夾撚死班建制

支持樓主再出po

睇下班建制又點兜

仲有保皇黨同功能組別議員

有多啲noise都好既，聊勝於無

過唔過到唔係重點

以林鄭 以家個反對率

將建制派同林鄭綁埋一齊

有noise好呀 拉返啲建制派入黎
佢地呢排深潛 裝修都好少裝佢地
如果有個咁既動議 佢地就要表態 冇得再龜縮

等2020

再報請中國中央人民政府（國務院）決定是否免職
笑撚死我

都可以試 試可能有機會得 雖然難

我又咁睇
彈劾特首一定過唔到你知我知單眼佬都知
但如果將結果同民調拍埋一齊睇
一個破紀錄-65%支持淨值都踢唔走佢
係唔係都係一個向世界講香港既議會已經代表唔到香港人既機會
同時間又多一個出師有名既理由勇武
仲有掉哂班支持特首既入list

唔夠票又點
要有新聞比外媒報